俗語有話莫欺少年窮

點解無莫欺中年窮

GG 已經中年

人到中年窮

即是冇能用

40之前都仲係青年
如果你40歲都仲係窮撚一條又無技能又無能力
老細要你做乜都要跟唔敢反抬唔敢跳糟
咁你話仲係唔係G9G?